想識護士囡囡，有咩要注意？

做醫生

一係好純一係好港。無中間

你做咩post

咁似女校

做醫生會俾護士呼呼喝喝

stereotype

注意個樣 i mean對方個樣